好愛男朋友但係想分手

一齊咗兩個月 基本上都唔會點出街 次次拍拖都係我去佢屋企揾佢 有同佢講過呢個問題 佢應承完我會陪多啲我出去行下 但係最後都係冇 今日就係兩個月 佢連陪我食餐飯嘅時間都冇好難受 次次淨係話我唔體諒佢 但其實你有冇顧及過感受

我同你出街啦

其實佢都唔係咁愛你 一個唔願意花時間落自己女朋友身上既人 愛極有限.... 利申過來人

你心入面會有答案

樓主要有變金色嘅準備

唔捨得 我鍾意咗佢三年

有冇考慮溝我

係咪去佢屋企俾佢屌

係咪佢同你一齊都係為咗屌你咋仲要次次都去佢屋企

拎得起放得低

好唔開心

佢care你咩你覺得
鍾意佢咁耐
但佢當你工具人咋

屌以為自己出post

三年是 sunk cost
你嘅眼界應該放喺之後的三十年。

佢肯定心入面有左第2個
分啦，連時間都唔肯付出，你只係單相思，佢唔會珍惜你。
仲有你分手時佢好大機會話會改，叫你願諒佢，其實佢只係唔想無左個送上門貼落去佢度既人。

過來人
一定要分
好明顯你可有可無

其實點睇都係同你免費雞

睇野睇2個月你咪19樣 講咩愛唔愛

搵多一個鍾意你嘅男朋友
兩全其美

唔好將一樣野放大 一樣野縮小 咁樣會失平衡
女仔成日個想分手其實想自己男朋友緊佢多啲
既然你想佢緊你 唔應該下下用分手黎證明
唔好用錯方法 應該諗下點樣令佢緊你

飛佢跟我

你是一個洞